咩料呀

仆你個街邊個黐撚綫玩汽油彈呀

腦魔打飛機